屌喇星，蘭先尼後備入春又冇人講

點解菠台會變成咁

樓主打錯字,

仲未有針筒狗sticker？

西咸冇左安東哥=垃圾

樓主打錯咗替代做春袋

菠蘿變左樣

無人講咪你講，屌你老母

奴保就咪撚正選出啦好心

拉

蘭仙尼助攻無人講？

言井左

你講啦